7人車選擇

各位，bb就出世，心目中就諗住odyssey/exiga呢兩架，大家覺得如何？有冇揸過呢兩款車師兄們架車如何？或者有其他推介？

Sienta

Odyssey開心使用中
係大咬小小
但夠力好跑
後座算闊
車樣唔柒

新freed
VW Touran
BMW 2

呢架好似冇咩力

如果odyssey就rb3,有fd係咁導我買

新odyssey 比以前薯咗，但比起其他mpv就真係無咁柒，但有電門呢下方便
舊odyssey 嘅樣似跑款，一d都唔柒唔薯，但就無電門

最初都有考慮
但後座跟本細到坐唔到人
而且個樣唔型仔

1500cc車仔平啲牌費

睇你追求乜啦

高身box car : noah , stepwgn , serena，biante
1500cc 假7 人 : sienta , freed , mobilio , touran
矮身7人 ： wish , stream , 柯打屎
7人suv : q7 , outlander

實用七人車

Mazda8都唔錯，不過聽聞好似停產

舊odyssey
加埋包圍硬避震
感覺自己似車手
車屋企人時被屌到仆街

mazda 近期車正左好多

Stepwgn 1500cc turbo

我上一部都係odyssey
上手改到好跑

如果多野，經常上落，敞門+高車身是很重要的

我都係執上一手
又係改到好跑

仲有老闆級7人 ： alphard , elgrand
矮身有電門7人 ： mazda5 ,mazda8 ,presage

另外油錢都要考慮
我一個星期出車兩三日
全市區短程
好小心咁揸都做唔到8L/km
我一個月大約油錢$750（-2.3後）

Vellfire

我上年年中買車前試咗幾部7人車

stepwgn：得兩個氣袋 隔音差，薄皮，但靚仔，空間感夠大，尾門方便，有電門，1500cc 牌費平，turbo夠力！但30個，我覺得唔值

Odyssey：隔音一流！夠力，空間感都夠，電門方便！有360鏡頭，自動泊車！齋版都要接近40個，full opt要40幾，我有d over筆直

Mazda8: 隔音僅次於odyssey，全皮椅，空間一流，三隻電門夠方便！力水都ok👍 價錢唔貴，27個左右就有

KiaSorento：全皮，大天窗天幕，suv個樣靚仔，三排都要氣袋，三排都要冷氣風口，空間感絕對一流，第三排都闊落，前排冷暖電椅，自動泊車，鋼水夠，隔音同odyssey差唔多，full load都夠力，不過無電門，車身高，老人家上落可能唔方便，電油版就油錢貴，柴油版就平好多，full opt 36個

最後，我揀咗Sorento，而家都無後悔到👍

揸緊部大霸王，又型又舒服

日產serena
28萬算唔錯

漏咗： Sorento都有自動泊車，前後sensor，keyless，188匹，2400cc

冇人講大霸王

我個部16年車了，要比錢整，要換車... 好唔捨得咁賣咗俾人，佢雖然陪咗我一年，但佢係陪住我甩p...

我宜家呢部13年車
渣左一年
我諗我都會好唔捨得佢

不過而家有新歡又唔同講法
換車啦

那有錢

Toyota Prado

大霸王

落斜咪好力囉

睇牌費, 日本有stepwgn 1.5T, R州有touran sharan 1.4T

試試VW Sharan 我怕你揼春

好撚柒喎巴打

上斜冇力，落斜冇brake

應該唔會, 我對VW呢個牌子麻麻, 雖然但初有諗過呢部, 亦知道呢部好車黎

我記得有巴打講渣Sienta 呢啲尾籠咁鬼薄嘅七人車
俾人隊一隊就好快可以換番五人車啦

有冇人有揸vw sharan?維修方面同波箱方面麻唔麻煩？

冇人講大霸王嘅 唔受歡迎了？

呢架車如何？

最新款我覺得好柒
鬼面罩好不倫不類
但大霸空間都ok既

Sharan 用濕6，無問題

我想放架stream, 有無興趣？

我覺得呢架外形ok,係唔知操控 維修同油耗如何

Vw係咪乾7先有問題？濕6冇事？

乾式波箱唔識用易打柴，濕式就好好多

想平又好力ford cmax空間感都唔錯，尾排成年人坐都算舒服，司機位係普通私家車樣，150ps 千五 turbo夠用有突，中排可2座變3座，係敞門無電門同拉個下重過van仔門 歐洲車料厚過日本車好多，同尾排收納無日本車咁實用

stepwgn 換左sharan turbo.好好力
內裝配置安全性，力水，剛水隔音全部好過哂stepwgn spada 2016 ，仲有天窗

舊果架2008黎

渣左2006年noah幾年，覺得noah都幾好，唔錯

Alphard除左大咬啲之外如果唔係都係好車一部